我要呃蝦條啊！條女嬲咪之後冧掂佢囉

邊樣最緊要？

有蝦條食
eing nice guy

點解冇人推816曬錢行動？
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）